Hi淡友（731）

開post la diu

無爺西拖累, 準備棍上!!!!

悶到 升都唔升下

成日大注就hi,細注就食、好灰

GEL左個幾月
同埋豬錢都有認
唔認為口水撚會認豬
重要豬咁多

升左廿點

搶完唔開

最多輸左30幾萬

我就係咁

細注一個月日日win

一大注all in 就一舖清袋

已經下定決心以後唔再大注

屌 以為係自己留言
日日贏幾百，一大注過夜 一晚輸幾萬

訓左陣 個市無郁過

妹到星期五。。。

所以信你

哦 輸左十幾萬

貪勝不知輸

一次過廿幾萬all in 想發達，夾左兩日就輸到仆街

所以宜家忍手死都唔玩 ，但個市Chok 完先重新黎過

今日升太多冇力 熊過

屌我都係咁

有冇牛過？

Chok完可以再chok
講左咁耐，其實你輸得一次實在太少，學唔到乜

今晚議息啵

牛過揮手

最緊要覺醒識閃
玩牛熊好容易套左落之後一定X牛角尖
但現實往往就相反
見勢息唔對就要閃

唔敢牛過

Feel到聽朝287點算好

妹到就變水平線

我有閃

但到識閃果時已經帳面唔見左一大舊

好似最近咁下下一黎幾百波幅，走唔切硬食住走

唔好ar

決定all in 牛 輸晒就算

你空過不如空倉 唔好熊過呀

佢妹到收市就牛過
扯升就放晒佢
跌得多就反手熊

33 mins left

支持牛過
今晚美市可能又出好消息推高個市

我唔止輸一次啦

年初一月玩輪買左put 都炒左一次

但put 可以守一排所以輸得無咁入肉

扯啦扯啦 扯到幾多呢

牛過牛過牛過

今日個市係咪玩緊電流棒，掂邊就輸

牛過 輸埋就唔再玩

又跌

一切都係命呀 明明一係上一係落
都咁難

是日指數

如果一陣企穩282我放晒佢唔牛過

小心聽晚議息結果，雖然全世界都預左唔減

同意

企唔企得穩呢

跟

點解

今朝600億成交
下午得300億

應該破唔到282
我一減磅佢又爆上去

已經唔可以再過夜，心臟承受不住了。

最近牛係邊隻？
277？

咁撚多人牛過 雖然大勢係牛
不過今日真係升太多

277好似太近啵

274應該安全

我驚大戶聽日又出術，假設今晚冇明確話減息，聽日就有機會反手殺牛。
到時我真係針啦

好直

小注無礙，大注等針

牛軍加油

今日不論牛定熊都無郁過咁濟

我已經冇錢大注
50k輸到得翻5k

埋單今日輸3k

12mins left
已SET定282食
食唔到就牛過

Same

我220k 輸到得翻70k

如果大注再輸可以即針

輸2k

一齊努力翻工

巴打，I know that feel。
takecare，set止蝕。

今日個市買咩都輸

牛過-
熊過-

今晚議息 點先會熊？

咁都可以輸，你買熊？

升勢

DH牛過聽日數錢

DH牛same仲坐緊

聽日高開低收

最緊要高開

牛過等死啦
本鳩蛇又熊過

聽日高開1000點好唔好?

今日一定過千億成交

收左市先出內部風比大家
侵侵今晚又會講野
聽日又升500點

開市再抽升 升夠1000

聽日高開唔該 牛軍必勝

咁多錢頂唔頂得順

唔想玩牛熊了
投降了
買收息股
除左 3,5號
仲有無好野可以提供比細佬我

1299好呀

熊過

侵侵話要保持美國最強

聽日三幻

282

牛過 預備明天受死

282幾 最高 我隻過夜熊 28228 係咪打左靶

最尾個棍

點解好???

嘩 好彩到呢 隻熊差3點就打靶
去到28225

你會安全無事....今晚我就一路熊熊哈

利申：易發易易發乘客

今日唔死咪聽日9:20死一隻都唔比走

有幾多人牛過？

聽日可唔可以高開400點

千億妹市
睇跌
利申繼續空倉

聽日真係跌硬 高開要即走即走即走

$5500格減左少少
變$5000格過夜

高開400我就賺番呢個月蝕個10k了

等小妹帶領牛軍

會唔會低開架

又話熊？

低開就反手追熊

不過其實我自己都玩得唔好 上極都上唔到50萬

今日追熊就冇得輸

上3幻係必然 歷史既重覆 只係時間既問題

我以為你一直都係輸profit

真係好耐好耐未見過咁直嘅水平線

阿爺爆一棍都回返啲
港女爆完一啲都唔回
好多散戶接貨咁

聽朝冇286既話全post巴打生性病

不要再說了

你愈黎愈毒
關我咩事

日線裂口吊頸...

仲唔爆升?

98%高開300
80%高開400
65%高開500
40%高開700
15%高開900

高開200啦 邊有咁大力呀

2638

99%低開

我都估高開200-300

之後就一直係275-288 妹上妹落到G20

反手鳥，大成交

298% 係點分配

暗示會升到298

等聽日回一回再牛

聽日應該回一回先，今日開市入左熊

明仔柯煙左？

冇呀
重手姐

最後食新地喇

平開

請晒你地食

大性交之後都可以跌
請睇歷史

聽朝紅開我幫你含

有性病
不了

竟然解讀到咁我唯有講個真相
350見

留明睇侵侵今晚發癲

廢話唔係升就跌架啦

呢加中美重新傾計跌條春

你有性病不過我唔介意 想爛口

比你搵到位入tim

夜期暴跌

留返d錢睇醫生啦聽日99.99999%高開

會跌 因為你牛左 咁都唔明

入完牛一去不返

聽日跌400我請食鮑魚

夜期咩事
骨灰牛啦

信念

屌 仲以為跌幾多

得果36

今晚先係戲肉呀，坐穩啦

25

5點巨棍
10點股joy
36點要估中了

食硬你個鮑魚都得

受死喇

小灰灰唔好咁對我

點睇牛牛有d人日日賺十幾萬 用埋孖展炒

我諗我一跟佢就會仆街

空！空！哈！

熊軍今晚準備又叫救命

識啲大戶知上落
或者真係估
都係50%姐

50 一係升一係跌

唔好呀 我d DH牛

想知今晚大船又傾向邊？
牛定熊

明顯牛過大過熊過

咁有少少驚

牛過 驚到瀨屎

幾點出牛熊打靶預測圖？

歷史有無試過灰燈？ 無就5050

聽日一定熊
熊熊哈

熊auntie
哈auntie

聽日再升就多注熊、輸埋就算

。 聽日係唔會再升

係跌要加注！！！

夜期跌撚到仆街
轉唔到燈咪仆街

275-288 過千點咁妹
點會呀

聽日升定跌呢

睇夜期就跌

答到你都睇緊樓，數緊錢，邊個會上連登

財演

高開低開幾百

然後daily 日日妺

聽日跌啲俾我入啦

佢粒提子仲未拎出來

聽日熊呀屌你
牛仔死晒啦

話撚左升咁多實回

好事黎 減息可能跌

買兩邊，升咪比牛賺個d 你睇，跌咪比熊
你明的

減息=經濟唔好

兩邊扣你格再嘈

減息=爆升=牛牛又贏

跌35......

跌咪可以繼續牛lor

聽日一定先跌後日再升

十連升

唔緊要
聽日輸到佢褲都甩埋

我睇佢個兩球野呀

佢都無球 點睇

你估係沈門信念量子呂布咩
ac冇得轉 出post個到係每日賺蝕，冇得買兩邊show

每日賺蝕就冇得做假嘅
我見有d淨show隻牛或熊個d就唔知幾多係真啦

幾點議息呀⋯⋯
好撚驚呀過夜牛

2點公佈4點講野，好似係

係香港時間星期四凌晨兩點

好似得返一定唔會減息既議息
同一定傾唔成既g20

你今日隻DH牛處理左未

華爾街見聞係咪已經翻唔到生

未

講我壞話

有無人玩琴日新出隻etf

今晚減息會升幾多

全世界升得咁恆
今晚就公佈唔減息！然後發動千跌

夜期升啦

針左

針晒

要針了

等睇撚狗
老美升完300
今日跌返700

針針 bear ranger~♪

原來有隻兩年前出嘅etf升咗成十倍

聽日跌400點confirm 左！

跌 最好返270

升乜

夜期無啦啦拉左上去

牛牛哈

升

牛過 求你比我數一次錢

點都會升住開

開市升60點...無力跌400點！

買左幾多先 多過十皮就幫你集氣

利申熊過

插

會唔會黎多野300點棍

930咪又火箭 好似上次咁

應該今晚會微減息，中美都想g20 前收埋自己短處，扯到行一行去傾

今晚同我死返落去

confirmed 插400

頂頂頂
牛牛哈

聽日平開
然後妹全日

跌what

跌死班牛軍

暴sink 緊喎夜期

納Dee跌
道指升
夜期跟納dee
熊軍小勝

其實等四點議息結果先有意義

咁我可以點wo

四點一減息咪又係升番

跟納指既

明爺咩倉？

崩盤吧

跌咁少
聽朝高開都重得

夠唔夠遠 依浪起馬上288
係驚中間d技術浪夾爆你

夜期咩事

270

即跌

照舊8成止蝕啦 唔洗太驚既

求聽日高開

Adr搞咩插水

睇岩方向唔夠的
要學埋應該咩位開始坐

減息哈

今次唔減 → 下次減既機會增加 → 爆升

賭妹

牛熊=主客
界內=和
主客和都有齊哂
香港首家線上賭場上線啦！

輸有限嘅short strangle?

係咪個range越窄，槓桿越高

想玩

Molamola
聽日跌番突

可能賺時間值

牛仔食屎啦

痴L線
實係見買大細兩邊落晒注
整個和黎抽多浸水同蝕大家時間

吸血鬼繼續扭曲市場

唔會 一定有人托

見到最新牛熊圖，基本上都知聽曰會點

熊

港交所公布，7月推出新股本結構產品「界內證（Inline Warrant）」，在香港市場提供更豐富的結構產品種類。首階段發行商可就聯交所五大最活躍股份及恒生指數發行界內證。

界內證主要特徵是，界定證條款會為相關股份或指數設上限價格和下限價格，若相關資產價格在到期日在相關行使價內（界內），可獲預定的定額回報。

一般而言，界內證每個單位價格會介乎0.25元至1元之間。

港交所解釋，若相關股份或指數在到期日的價格，在界內證所設的上下限範圍內，投資者可獲得1港元的固定收益（以每界內證單位計算）；若相關資產價格在上限價及下限價之外（界外），投資者則可獲得0.25港元的固定收益（以每界內證單位計算）。換言之，即使最終價格在界外，投資者不會損失所有投資金額。

由於界內證在到期時的預定最高固定收益為1港元，投資者不應在1港元以上進行買賣。投資者若以1港元以上買入界內證將會蒙受損失。

界內證發行時的有效期由6個月至5年不等。在到期日前，投資者可在香港交易所旗下現貨市場買賣界內證。在到期日，界內證只會以現金結算。

港交所指出，看準界內證相關資產後市上落範圍的投資者，可考慮投資界內證產品，以便在窄幅波動、走勢平淡的市況時有獲利機會。

港交所目前的結構性產品如衍生權證及牛熊證等，主要是與市場或個別股份變動的方向走勢為主，而推出界內證將可豐富及完善有關產品組合。

港交所指出，界內證到期時以現金結算，不牽涉購買或出售相關資產。界內證由獨立第三方發行，一般是投資銀行，與相關資產發行人無關。

港交所聯席總裁兼首席營運總監戴志堅稱，港交所推出界內證標誌著香港發展結構產品市場的新里程，也切合最新戰略規劃中的增長目標，加快開發新衍生產品及結構性產品的步伐，提升香港市場的吸引力，成為投資者和發行人在亞洲時區的首選市場。

香港是全球股本結構性產品交投最活躍的市場。2018年在香港交易所新發行的衍生權證及牛熊證數目，分別創下11,794及26,678隻的歷史新高，較前一年7,989及13,235隻的紀錄大幅增加。

HKET

見唔到低

係咪都升定律

真係買妹

依個易玩好多wow 妹市同chok市 有幾難睇

恆指lunch前 收市前一定妹

期內即係幾耐先 會唔會出咗以後每分每秒都chok到暈

正，市場又有對手

技術跌浪開展 牛軍睇路
利申：27150重牛坐到28100 再28110反手入重熊

唔係喎
要睇佢個上下限係幾多
可能會出
極界
近界
中界
遠界
上下限越細就槓桿比率越大
重要睇到期日
難唔難玩
等佢出咗先至知

如果易玩做short options應該冇窮人

星期五打曬你啲熊

呢D會唔會係同窩輪一樣係界外博佢入界內最抵玩
只不過差少少入界內都唔會打靶

睇住個窩嚟玩，如過佢計

坦白講唔係串 用牛熊黎搵錢真係易過借火 唔明點解會有人輸錢 不過多謝你地先 冇人輸我點贏

根據牛熊圖點解你依家唔係睇向上殺熊

今日下午市28100-28150妹左好耐 要爆上一早爆上左 唔爆上意味住好大機會妹落翻100-200點 That’s why我買熊

由26500起計 升左成1600點 唔會連續急升 最多今晚咪升多100-200點 博輸左咪算

祝你好運

岩！！！尾市抽上282只是假象...聽日跌400點無走雞

香港證監會在年報披露，由於國際標準及最佳作業手法不斷演變，證監會正與香港交易所共同檢討市場波動調節機制，目前亦正與交易研究是否為市場引入熔斷機制。港交所將在適當時候展開公眾諮詢。

證監會說，為確保香港擁有穩健及具抵禦能力的市場基建設施，正與港交所評估新策略規劃帶來的監管影響及優化結算風險管理程序，以配合國際的最佳作業手法及港交所業務擴展。

會唔會好似大陸咁連續熔斷

國際上邊個國家有熔斷機制？
內地個熔斷機制係咪取消咗？
利伸：真係唔識

好撚悶 無波幅

聽日又升

係跌！！

我諗聽日會跌少少，再係夜期升

個市無好完整既price signal,暫時應該都係反映緊g20同貿易進展貌似良好等消息,但長遠黎講都要睇番全球經濟壯況同埋price signal,而兩者都未好清楚睇得透,所以唔建議入近/遠熊去駁,不過我認為就算再跌都唔會再穿27000,如果跌到27000可以駁d入貨再等升

個人意見only

近牛/近熊去駁

日日lunch 前1140-1155
買完即放
十日有8日都然錢

其實諗落應該係價外買到價內
同埋咁撚貴嘅
0.25-1.00
重話1.00以上唔應該買，因為一定蝕
即係同輪一樣

又話贏硬
之後又話博

空空哈食花生

由26500起都講得出
1600點都講得出
你都好求其
簡單D
我話聽日高開低走

如果貿易戰搞唔掂，長遠經濟真係會好咩

妹到2點先知結果

Agger
聽日開市入熊
1100放

個界內證咁似賭波既角大角細咁既
有無實例睇下
齋up唔知實際贏輸幾多

不過講真，就算當一陣真係宣佈減息咁應該係升定跌？
通常消息既野炒到真係實行果下就無得炒

槓桿太低

diu
之前數據差
都可以出口術話減硬息
爆升成個禮拜
咁依家公布6月減定7月減
點都升啦
差左多與少
除非d 9upper又話不如預期先會跌

聽日啲熊又死得七七八八

如果9月先加會唔會當不似如期

我估美股會破多次頂然後就開始插水

我贏緊

師兄 我好同意你講既野 因為我都熊左

CLS牛熊街貨重貨都係最近既牛同熊
做咩野

有咩出奇
妹左成日
過千億但波幅唔夠300點
兩邊都冇殺

道指唔給力
朝早呀爺給力就ok

我啲過夜牛凶多吉少

2點倒數5分鐘

贏左一份牛排餐 輸左D錢

追遙取得骨灰1份

我空空哈 指住你地笑

尋晚9up幾句爆升 今晚靚數據跌

大爆升

牛軍

聽日又數錢

咩事爆升

息率不變

忍左成晚好爽呀

多謝夜期可以買到3點
追得切

鯹！猩！星

有少少唔明
息率不變都升?
之前唔係炒減息升咩?

同問

係唔係唔加就升呀

憧憬下次減息機會增加所以升

痴線已經變到咩撚scenario 都升

屌 咁都係理由咩
利申牛過 但係想知咩事升

+一大堆人講this time is different
似曾相識… 牛3

股市原來已經唔撚理任何原因
一定要係g20之前破頂
睇緊Bloomberg 好多財演都唔撚明

cow cow ha

老老實實有賺就算，唔好高追就得
根本已經失去理性

講真連我地呢d股民都睇得出好大泡沫
其實個泡沫離爆有幾近

個乜9分析員都話6月中會破頂
佢好撚準
可能d人就係咁跟佢買

市場真係驚遲買會死
係唔係都買定先
錢多得濟

隨時一陣冷靜諗下發覺唔對路倒跌都唔奇

日日都話爆 咁幾時爆？

呢個泡沫已經透支曬好多野
唔比得佢爆
一爆就含球產

爆就熱戰

睇下聽日升到幾多 開市一陣放牛
一有向下就熊 我都同意你高開低走

如果係好消息一早爆左上去無break.仲等?

牛牛哈
唔加息= 升

依啲野睇得太前做得太早都係死
睇佢個款破頂到九月都唔奇

下星期高位沽啦
真係唔信G20侵侵/習總會出賣自己國家

咪係 投資彈性就好 唔好困死自己
睇唔岩最多唔買

睇美債都知有鬼 10年coupon仲係2.05

音樂椅姐
音樂停咪散水 唔煲大d邊得

始終未殺到埋身
可能要去到失業率上升先爆都唔奇

好想知聽日可以升到幾高

失業率同GDP負就黎料
不過呢d消息都係delay

數據delay 現實先係皇道
當你睇到街d鋪頭執下一間執下又一間就知果頭近

黑錢
無人知 好古怪
明明d錢基本兩面走或者gold market

Market都係人為
點都有bias

尋日睇過金價同銀價既比例分析，其實已經去到幾時爆都唔奇

無力lu 就轉燈
扯高但唔持久

如果唔減息,呢幾日升到仆街既地產股put唔put得過?

夜期個圖

仆街gel 頭gel 得幾分鐘
浪費我盒髮泥

道指兩萬點嘅時候已經成日聽人講見頂

講下講下依家已經27000

9up聽朝現貨沖一下284就回

冇事喇
轉返綠燈

Trump

其實地產股係put得過
人地加息我地香港無跟過
而家人地減息你想跟?
好似炒假消息咁...

Powell 9up緊

有得咁估，個個都賺錢啦
大戶先唔會咁順灘

即升

講d大家都知嘅野

牛得未？係時候未？

chor過馬撚
張圖好似用支筆係同一地方上下刪咁

最後幾分鐘都要爆上去

聽日應該勁假打返落黎

好夾硬

仍然維持不變觀點
高開低收
聽日睇位放

金同yen都抽左上去

別人貪婪我恐懼

最後幾分鐘果啲可能係set左臨收市前平倉既自動order來

道指想衝day high
唔知上唔上到

唔減息反而升
睇唔透
到時中美貿易戰打完
個股市會唔會黎個千跌黎慶祝

個市場太多錢，當股一直升你一直渣現金，你啲現金價值只會越嚟越低。 而家中美貿易戰緩和，只要冇乜壞消息股市只會一直上升，咁多年都係咁

平開掛

憧憬美國經濟唔係真係咁壞

即係尋日牛過一定賺啦
減息=升
唔減息=升
總之有消息=升
無消息就係好消息=升

痴線市

急不及待開市

升番300點

牛過揮手，要將琴日豬既拎番番黎

升多600點夠啦

越係爆升越係信將會大鑊

大戶呃完我地係牛市就會落，跌可以好快 一日一千點 幾日就落返

不過美股唔落好難開波

諗下好
最多高200左右

琴日殺咁多熊，真係重有勁多人熊

班人即刻又入返 等佢死晒先

重貨區仲係極熊

永遠都咁講
又唔見個市為左殺熊上40000

3幻落黎既熊永遠唔會輸

國期明顯弱勢過恆指, 買升就一定買恆指, 沽就一定要沽國指

可唔可以升多啲

要見286了

真架？

依家加咗關稅後嘅數據都未出曬
啲影響都未浮
大戶係咁唱好市接人接火棒

熊過左係咪針得，尋日已經攞左1號籌

唔見又要含幾多條

最少都高開200
含咩都得

唔覺會大升

唔會大升ge，應該升1-2百點打下把

D人當加左既關稅無到，就好似上次雷曼咁，唔到有大公司執連珠咁爆都唔識醒。

東亞已經比內房泡沫拖累緊
明明大把不利消息就視而不見

qq 370千升

牛仔玩完了
要去ifc針

唔經唔覺佢都升左好多

假象黎架

平行時空？

有人mark我隻牛仔75格
雖然係假象 但係好興奮

期仔回左100點

黃金30分鐘圖痴線？

而家142 計埋尋日勁假拉高50
差不多200

期指 美女都升

28377？

關税可能只係值1000左右
同埋而家應該係憧憬緊傾得掂,乜都取消晒
D人就係咁瘋狂,好消息就要price in最多入個市場
不似預期甚至更差就跌得更深

邊個mark到咁高 好HIGH呀

其實點解有時未開市但已經有牛熊成交左

Qq 果然到350

勁假都可以成交架

升啦升啦

高開1000點吧！

各位牛軍 你地打算幾時放？

係咪架
如果係我開市即刻反手熊

梗係DH放

285

咪係 又好似15年咁 西亞帶出呢問題，唔會覺得其他銀行冇事呀？

重係到升升升 垃圾市

升500定600好

咪燈

等爆架啦
今晚即刻重睇 Big Short 溫故知新先

升 往死裏升!

高開極有可能即dh

點解我冇人mark
270唔係遠你好多姐
會唔會放唔到貨

睇高幾多

同我含柒，快!

58847 0.042有人接左

可能係DL

哥仔 你乜都要含啦

期貨大插

低開 牛定熊好？

牛

維持利率不變 --> 暗示有減息機會 --> 升!
減息 --> 升!

比尋日收市升左100幾點喎期指
我20手咁都走得甩

我預佢到360 如果今日有一定到短期頂
依家就唔識睇了

283

82.4%
又攬炒

大撚鑊啦

裂口升左700點

2隻近熊 RIP
一黎就過1點 28309

跌穿283即止賺
有啲驚

雖然假 但係假得黎好HIGH
同D人睇咸片睇假波一樣

計打左後啦

隻牛一開即放定hold一陣

Set止賺位

其實d熊一打左會抽升多少少架
因為券商要平倉

唔忙就mon住先啦

多謝巴打教路

散户今日要接貨架啦
忍左好耐啦

一爆高就要加沽！！！

沈門信念加沽大法！！！

升多200

係咪等到g20再一次過回

283啦快啲

穿283
牛仔幾時食

3000蚊賺300蚊，就咁先啦，好驚啊

1900過左三晚夜

打靶左

多謝有勇士接左
一開0.025

無力熊？

我認為龍市已到

我一陣有野做，放咗先。
建議巴打見好就收，費事提心吊膽。

熊的機會來了

26856 QQ Call 準備

280做左鑽石底
今年都唔會穿
放心call

轉燈

今個星期日係咪有遊行？想做烈士二號

好廢

Mon住唔怕 set左止賺啦

直上3萬，無事啦

見12格急急賣左

又大棍

爺爺一下升5點
大升之日

升穿佢！！

祝巴打賺多d，萬事小心。

唔好亂用呢d 講野

升呀, 升佢老母呀

真係會
我而家明佢地做乜咁戇鳩

今日打埋284

似熊喎

小弟愚見，似係推上殺熊，之後回

又陰升溫水煮蛙

Make Hong Kong Great Again

有望285

QQ 上多幾蚊

285 糕糕糕

樓上隻284 熊好在高位走咗

DH出左

熊佢老母

熊定牛咁

放左追o吾翻

應該出左 要走啦

牛冇力 熊唔熊好

歷史會還熊軍一個公道

插到hihi

幾秒鐘幾格入唔到

莫生牛定熊?

依家入牛仲趕得切
應該少少地有100點....

牛唔到

我覺得今日絕對會殺284

已all in 284 熊.......
記住我個名叫打不死

殺左284先大回

你放左未

no
set 284

[size=6]我身爲資深養熊員［\size=6]

係咪無人夠膽熊

不死284

我身為今年lucky man

入左啦

我賺少左4格
諗緊入唔入番

爺西助攻了

升呀

等死

岩岩先入完285 你地就開始燈284

Fg

我隻 long put 268啊屌你老母!!

Dh

284 收皮

黎料

不死

入到牛 加油

快撚啲284啦屌

284熊得？

1030前穿284

回緊啦唔洗睇

咪再燈我285都開始淆底

升市點解要熊

284

穿ed

痴線

啪啪啪

大佬，即死喎

好彩趕得切上車

即回

真係殺完就回

午市前穿285plz

回到轉燈ok?

rip

啪左 跟住你會買咩

殺完可以妹到收市

回乜撚

已叫呀媽all in 285再輸我就要gg

爺西仲上緊

回但熊冇郁 假到爆

DH已出 今日殺左31隻熊
28408 短炒精選

59072 200倍槓桿,值搏率高

收市lu

係咪已經可以諗 牛過定熊過

陣間爺西殺撚咪你

見到爺西好強 未敢入熊住

完全唔駛回？

殺撚左

正確，做D short 基本可訓覺今日

唔回點入牛

死埋

回左幾十點又死返上去

啪

本身諗住入,係IB個APP搵唔到牛熊

28438準備死未

又上 痴撚線 發上發落

爺西好強 285都有可能

死 死咗未

Binc

排緊隊上ifc

收市

IB 手機APP點搵牛熊啊屌
BTW 58593

鳩up都好信 潛晒水啦

68989

痴線 想上到咩位

賺少3千

286

一樣
賺少好過蝕 齊加油

牛又入唔到

逢高加牛

屍都唔我 屌你老母

見到爺西無BREAK 試下SET 285

陣間爆上去架啦

7000一格

爺西無BREAK呀 285先熊吧

岩

今日286都似

呢D時候 大戶係最狠

真係搞唔掂
熊軍咁好賺

殺到你驚

召喚蟹熊的巴打 有咩感想

嚇到打錯字

無位入

一切黎得太快

唔識玩了

繼續爆了

買熊真心慘
大浪先得3000點
仲未其間成日俾人夾
依排仲要夾返上284

唔識回下俾人入嘅屌

輸緊？

你死咗未

大戶上哂車

爺西堅強 285死撚硬

升到唔識停

完左收市

Rip

肯回未

sorry, 咩叫回?

利申:熊軍

磨左半個月點會咁好回比你

爺西％數係高過港女 所以285死撚硬

仆街仔
追淨幾多

要轉牛軍了

熊淡熊軍日日賺

係咪想托到G20

大佬彪走晒D熊未
最後贏定輸

今朝你好似話會高開低收 依家咩睇法

已收市

下晝先回 實回

其實真係唔知升乜柒
g20雜種去撚硬架啦，息又冇減，炒d乜

發力了

冇人性只識加唔識落

No news is good news

堅持住呀熊軍

隨時過完G20都係升

目標287

+260 入先 回左
屌

回喇回喇

同上年劇本一樣

啲牛好貴

又想引熊?

聽個電話 一棍回左50點

又撚狗

有無留幾手牛過夜？

心跳又停左

走晒啦
蝕左少少

仲唔加牛唔好問290入唔入好

即係一陣可能會大棍
上定落就唔知

聽日跌撚硬

QQQ

爺西儲力再上

唔敢入 怕高追

Feel到15分鐘後爆上去

日日依句 日日就升

D熊殺極都有，大戶肥肥

好多熊軍唔認輸
繼續殺

屌做咩插左少少落去

輸撚死

極熊汁2格走了

沽壓好強 但爺洗又繼續上

1）琴日熊軍既，繼續買熊想報仇
2）琴日牛既，諗住升夠了，買熊先，意圖完美操作

睇黎G20前
永續熊繼續俾人殺

回一回氣再衝上286

咪撚跌穿284呀

今日下午會回 牛軍睇路

快d 上多d

有無入牛執錢呀

上證拿拿升2986
再向上補裂口
HSI 今個月29000不是夢

尻入牛，飲住凍奶茶等收錢

2,970.61 +52.89 (1.81%)
爺西咁強
港女點會唔上

琴日爆突左啦

等佢285就熊388

屌你老母止賺左先爆返上去

285 啪啪啪

上證+62 （2.12%）

有冇高手答到我係補番尋日港女嗰700點
定係今日又會再帶港女爆上一野？

水尾唔係幾敢玩

買call put lo

好多人話係水尾
但係
有可能而家先係頭啖湯

28250-1 就唔信你仲升

真係上番284

不過宜家明知佢會升都唔敢入

如果佢回返去278-280我會夠膽買

連升5日
如果285以上收就升左1400點 你敢唔敢繼續CALL?

硬淡必須死

巴打唔好鬥氣

牛市就聽下話 收手啦
淡淡都屈服了

唔係唔得 要買就擺好止蝕

自從上次爆升後已經唔見哂

牛過唔過lunch

我會守住285唔會比佢穿！

爺撐住，唔好急住入市，好危險

285熊凖備入屠房

285就入熊

做左野....上唔到架啦

幾難唔殺

今日dh
聽日dl

回緊啦...

又到左呢D位 好好睇爺西隨時上3000

差5點

反手未？

今日上硬

發佈虛假消息

其實285-295都幾多蟹貨 斷估唔會咁快升穿
Btw 港紙7.818

係時候插啦 準備好左一巴右一巴未

痴撚左線呀

指數升唔代表個股升呀

邊有咁易

一個建議俾走唔到資要投資又想參與不合作嘅你

284熊 啪

上證+75（2.58%）

有冇高手答到我係補番尋日港女嗰700點
定係今日又會再帶港女爆上一野？

285真係撚左好耐

上285完一定會回
但係個勢都係上
因為之前跌落黎既
主要都係貿易戰拖落黎既
而家中美有計傾
散戶實有憧景
大戶都無乜理由唔趁機托高佢
係G20之前上到290
我覺得唔係咁難
咁樣都仲有500點水位

屌，果條撚樣30000沽港，26000沽美，死撚左沒？

沒死，快撚d同我死出來，求你再次沽撚到全球跪低，好撚想開淡倉

求你快撚d沽撚爆全球，俾個機會我坐順風車

入左熊，可以跌未？

爺西癲撚線

港女係阿爺一半都行唔到 有無九兩菜

痴*

差唔多...285明顯有阻力

有人搞緊人仔，冇計

今日終於左一巴右一巴打番落牛仔同熊仔度
2邊都贏

到底下晝會唔會暴跌

貿易戰關税已經唔存在啦

暴唔暴就唔知 跌就一定跌

點都好，千奇唔好熊

Qq巴放左牛未

問題宜家係波動市
上落既波幅都係坐底300 點
話唔定一入場就好似上星期一口氣回600 點夾爆春袋

為左少少水位去入貴牛仲要高風險爆邊，我覺得唔太值博

當然day trade 就叧一回事

9up: 我估會回到283收市

勇者

牛軍咁寸柒柒做乜

已入285....想到280

美國制裁已經唔存在啦
華為禁令已經唔存在啦
科技戰已經唔存在啦
數據差已經唔存在啦
減息已經唔存在啦
我已經唔存在啦

熊軍死唒未

牛仔係咪走晒
等佢回完再入？

面神燈力 力阻恆指上285

有冇人熊過lunch ?

未呀 DKLM
275牛都價內
係咁食格
我1格好撚貴唔想蝕比證券商
set左285食

你老未買乜都死得過夜先賺到錢

已lunch 緊...1點數銀紙

g20前29000 若然利好直爆30000

加多廿十手牛過Lunch

290好似難啲
希望冇估錯
入少少沽至少扣血唔會打靶嘅

個285隨時又撚到下晝

QQ 同2318 帶頭上

肯上285未
想熊呀

撚到收市

上證一定會補裂口

有冇圖 邊個位

上證係2800築埋底，今次重搞埋人仔，就算打仗都唔會穿嫁啦

啖油睇路！真心

拋西瓜，超級星期六，死撚左沒啊你，求再次隊撚爆全球股巿

呢個係咪到左反彈最高位，求你俾指引，讓下小弟跟下你風坐順風車

算 依家食 食到就食
食唔到就牛過LUNCH
反正已經賺左50萬

金價爆上喎

唔上唔落 屌 即係要我再SET高

面神出手 牛軍散呀

我入咗牛睇290，希望燈一燈幫下大家

你唔升我點熊

仲有得升

下午就狂跌....

有排升

上286一世迷港女

熊丫那

7月權期權long put先
屌你老未

ig 28537

286係頂

其實睇跌返d 補返一半裂口算唔算過份？

冇實際好事 夾升咁撚多，我都係想賺少少姐

陳巴可再牛？

上年咪一樣有爆上
同熊一樣之麻，垃圾市夾升 睇淡咪買上

可以熊市先補裂口
現在係大牛三！

284係年底, 唔會穿返落去
284-286玩半年

都可以，下跌裂口都可以有排先補

但跌都會彈一彈呀，升就完全冇brake 通道頂上面直爆....之前升都係貼頂

計埋上個月profit 就差3k

準備棍升

285穿

想入286熊

殺完285 大家靜晒

59672

試下59672

隻熊有鐵布衫

不死熊出現

Ready

再睇睇

仲未走牛 想等到兩點

啲熊成日回少少就勁快比人壓落

牛市呀嘛

屌28505 一陣 放都放唔切牛
仆街

回多啲

回到咩位加牛？

就睇下會回幾多

嚇到幾格都食左先 等位入牛

隻牛未走又差d要坐

有冇高手教 幾時入牛

回咁多⋯

上呀 衝285

極熊trade幾次
好刺激

屌多幾次就穿

285守得令

開市穿撚左啦

一陣再上定回落去？

我準備買少少熊

熊軍, are u ready?

仲有冇牛軍淨

個個都入熊 又想沉船

冇得升啦下話 咁痴線

就痴俾你睇

係咪個個反晒手

牛緊
熊緊

呢d 位真係好懢尬

月內低位267 直衝285 升左1800， 硬係怕佢爆煲

但見住個市坐火箭自己無錢賺又好撚酸想坐順風車

等入牛

咩位入？

空空哈

陳巴都唔玩咁我聽日再玩

陳巴聽日點睇

空倉精神好

似想繼續上 圈晒頭先285 D熊

成功撚到熊軍

今個月波幅成2000點，冇得再升喇掛

上個月夠跌3000

打個電話就千升
忍下先啦好嗎

空倉好過總好過左一巴右一巴

回一回再上好嘛

港股真係大戶玩曬，宜家成交都冇600億。聽日遊行，大戶分分鐘借住個趨勢，一野落去屠牛。

今日已經見識過，根本就係佢地主宰整個市場。

唔識玩，唔好玩，想走。

主要係現實經濟全部差
問題只係大戶究竟有幾主宰市場
主宰到幾耐…
壞消息冇消息都當好
冇成交就自己swing
Cls
Btw就算痴線都唔好作對

抱歉 牛軍一去無回頭

會唔會呀，佢都講到咁，只係字眼上無用撤回，但佢話玩屆政府之後會議上都無時間再傾依個問題，而流左個會就代表議案無效

現屆政府

其實大戶都係托一托個市，正常托唔到一日，最多1個鐘

利申：聽番來

世上咁多個大戶

咁今日托邊個鐘

但短期有G20峰會利好消息,再加上有人認為遊行點都會令個市跌而去入熊,但其實遊行對個市唔見乜即時影響,大戶好大機會再炒上屠熊

下，撤回對港股應該利好掛，外資唔洗走

升完未啊...

暫時都仲係熊多
殺上去都唔係冇可能

今日洗托咩，呀爺托都玩殘你啦

有無人會熊過

今日收市前應該入熊

妹 唔上唔落

真
乜都冇買

係啊所以短期個市應該都會升,係部份散戶覺得遊行會搞冧個市但其實唔會

遊行= 通過唔到= 益大戶推高個市= 升

殺爆熊軍!!

其他市唔會咩
美股都係，“吹”減息就可以破頂，冇結果都照升，回都冇回過

冇理由唔穿多野285架

點解今日好似咁少人講野

又想水平線到收市

買熊被食

一係贏錢走人一係輸到仆街仲邊有人出黎

食幾格走人
唔敢熊過

因為空倉

o吾識回 現價照入

連牛熊都可以唔郁 個市真係妹到癲

理性係買牛
隱性係聽日621行動買熊
點算

仲買牛 累積升左幾多

今晚熊過

琴日熊軍死哂

屌你 係呢個位撚左好耐

就係因為d 人升見gap up 咁多唔敢追
牛倉輕熊倉重
贏既永遠係小數人
繼續挾挾挾

半個鐘啦

上星期啪左一次再中一次伏咪好撚on9

應該繼續妹到4點

爆升左50點啦

升幾多唔影響個市既走勢

賣30手都賣左幾分鐘先
一賣左又升左格 超勁呀買家

道指不斷day high
今晚夜期繼續挾

執格仔執到好攰

82格牛
今晚過夜

點解我供2800都唔供3115

充力上290

準備買道指熊

跌得未啊

又真係吹鳩帳全日都唔跌比你

棍上

上埋286再沽

3幻啦

一齊空空哈

293 有個烈口
我唔大貪,290 就食

唔會既 上埋286再睇情況

等g20先啦

仲有得升 痴線

見到大陸播D咁既劇
建議唔好操作
G20撚頭兩個人又握手做市上去

留意埋今晚權倉同牛熊圖

條女咁豬

比一千萬你。咀林鄭你咪係照沖

好想入59672過夜

見到啦 大戶又托，係284！

啖油要小心！！

開市屠埋極限熊 先跌

個保力加升到突晒 jer

支那雞係咁上下

牛過繼續賺算

大陸劇, 唔好同我講條女係去美國做間諜

棍

直接去做肉便器 永遠唔返支那
勵志移民劇

覺得差唔多
想少注熊過

恒指跌兩格
隻牛升一格
咩料

唔玩LU
撚市 妹市
509,137.71
袋袋平安

繼續撚爆熊軍
過夜丫拿 殺埋你

已經揾緊極牛

極牛都0.7

已經唔係極牛

熊唔熊過好呢

打錯，係極熊
牛唔抵買，最多買幾手放袋底

好想買

不死熊

入30手先

好快死

幾日升左1400點

差1.3點都唔死

睇黎係真乂極牛

跟住到69178

唉,隻熊坐緊十幾格...

個市強到咁
除左侵侵話G20唔見面外
都冇咩理由跌

28700 熊過唔過夜好

今晚過牛定熊

聽日實回
信念熊過

69178 食緊最後晚餐

今日咩事

熊仔好平

係特價

牛過:
熊過:

投票時間牛定熊

熊軍放棄吧

識玩

痴鳩線嫁 升極仲有

買牛點都贏

DH收

[member]過唔過夜牛好[/member]

太遲啦 頭先驚高追，64個陣唔入，依家冇肉食

無限升 走早左又dum春 唔走又驚佢free fall

唉依家熊人踩人緊

牛過唔會死。。本來想入熊，剛剛都死埋

賺了一餐m記，走啦。
聽日太多因素，唔識玩。

65入 70放左